官網洩個資中國品牌萬普拉斯顧客信用卡遭盜用

雖然主要靠網上發售，欠缺實體店銷售渠道，大陸品牌萬普拉斯(OnePlus) 在外國和香港都不乏捧場客。假如過去 2 個月，你曾經透過 OnePlus 官網購買物品，並且以信用卡交易，是時候密切留意帳號有沒有異常的消費記錄，因為不少顧客懷疑在 OnePlus 消費後被刷卡盜用。

在剛過去的週末，有至少 170 名曾經以信用卡在官網 購買手機的顧客，在討論區表示其信用卡被盜用，其中一名最近購買過 OnePlus 5T 的顧客，其信用卡曾經被不法份子在 Walmart 購物，損失 790 美元。OnePlus 表示交易都在加密環境下進行，不過有保安分析人員認為惡意程式碼可能在信用卡資料未加密前已經出手。

OnePlus 表示正在就事件展開調查，他們對資訊保安非常重視，又呼籲受影響的顧客盡快聯絡銀行。OnePlus 將官網的信用卡支付暫時停用，顧客要購買物品需要透過 PayPal 付款。

萬普拉斯真係開放，信用卡資料都可以俾人睇得清清楚楚

大陸人寫code根本就廢
專寫d垃圾出黎

買得大陸機預咗啦，信用卡俾人偷咗真係唔好喊
因為你部機個價錢包埋嘅

萬普拉斯

好傳神
完全譯到支那人唔識英文讀one plus

萬普拉斯的確係oneplus 自己個中文名

所以唔好叫oneplus啦，叫返中文名萬普拉斯就啱啦
同屎為、屎米、步步鳩、鳩普呢啲咁用中文名就啱哂

萬普拉屎💩

一陣陣蝗味

連手機都識拉屎既國家

萬普拉屎最蛤蚹蟈蜻

一加（全稱：深圳市萬普拉斯科技有限公司，英语：OnePlus）

屌

應該叫サンプラス

打錯
係ワンプラス

萬普la ji

屌你老母又個資
遲下個撚個講個資都習以為堂

個資個資 餓NI潺

乜撚野個資

sorry無留意到個topic就咁copy就算
記得係萬普拉斯就OK啦